細數學生搵錢方法

大學五件事，其中一項就係做part time.你知啦 上左大學咩都係錢 re-u 上莊 玩ocamp等。而本人就靠part time 學費自己交。咁作為學生究竟可以點搵錢好呢？以下我會介紹下（排名分先後）

1.網賺
網賺絕對係合法！小弟由year 1開始玩 玩到依家個個月起碼都過千，玩一年已經可以交半年學費。或者你會諗得千幾蚊咁少，但係坐係度蹺住對腳日日做十幾分鐘就有WO 都咪話唔正。
講番其實網賺主要係做下任務同survey、一份平均有個幾美金。佢仲有個下線系統可以抽佣，不過詳情等你地自己發掘啦。

1.clixsense(始創於2007年,最老牌且非常有信譽的一個綜合網上賺錢網站)

我覺得依個真係幾好 夠穩定同唔會呃你
仲有neobux 不過我覺得麻麻地。
同埋網賺真係要堅持同有恆心，初頭你可能會覺得賺得好慢，但係當你第一次見到户口入左錢果陣，真係好似賺左咁，
同埋當你搵得越多下線就好穩得同收入都會唔錯

2.私補
記住唔好俾人壓價 ，大學生$200/HR是常識吧。好處就係舒服同彈性，唔好就係可能老西咁遠你都要去。

3.馬會投注
好處：算高人工，有得坐，超HEA
壞處：工時有限制，唔俾你返得多，成日俾客嘈

4.夜間保安
好處： 可以去到600一日，超HEA成晚睇片
壞處：要捱夜，學生有D難就時間，唔可以怕黑

其他果D飲食業真係唔好啦，做到成隻狗咁，做Sale又要企成日人工又低

收皮啦你

打手味濃

已檢舉

ptgf
同毒撚出一次街，唔駛扑野都有幾千蚊收入

做左AMWAY同埋SELL 保險之後
我覺得我既人生正面同充實好多
多謝老闆/朋友們比呢個機會我學到野

本身樓主諗住上黎賣下廣告
但驚比人屌，所以加多2,3個方法
扮撚曬真心推薦咁
第一點可以寫幾百字
下面果d就兩行講完
犀利

網賺似啦

聽過有人中學嗰陣去吉之島10蚊店買啲即棄餐具再拎返學（類似係學校lunch有飯盒但係唔跟餐具），高價賣畀同學，呢啲真係商業奇才

直接講咪算，而家禁就覺得好撚柒

仲要新ac

小學有人拎老師送既糖去賣

打手

字都唔撚識打仲柒啦 禁禁禁 禁你老母咩屌

咁樣賺同學錢叫短視

屌你老母 啱啱開左個ac諗住賺下錢 做一份問卷有1蚊美金
做咗半粒鐘卡著咗喺82% 噤next page又去返之前啲題目on99
算 咁差少少冇理由唔做落去 咁我再做落去啦
幾經辛苦終於做返去原本嗰part 點知去到82% 噤next page 又去返之前啲題目on99

用半年時間做網賺搵咗幾百蚊
算多定少

女應該多個選擇

( Show Blocked User - 四州紫菜 )

認真

做寬頻仔去裝寬頻，好數既話有近千$一日

hi 王生